\documentclass[a4paper,12pt,brazil]{article}
\usepackage{amsfonts,amsmath,amscd,amstext}
\PassOptionsToPackage{centertags}{amsmath}
\usepackage{verbatim}

\usepackage{bm} 

\usepackage[dvips]{color}
\usepackage[dvips]{graphics}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./images/} }

\usepackage{graphicx}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{wrapfig}

%\usepackage{pdfpages}

\usepackage{indentfirst}
\usepackage{cite}

\usepackage[margin=0.5in]{geometry}

%\usepackage{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
%\usepackage{isolatin1}
%\usepackage{t1enc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc} 

\hyphenation{au-to-va-lor}


%\renewcommand{\chaptername}{}
%\renewcommand{\thechapter}{}
\usepackage{titlesec}
\newcommand{\hsp}{\hspace{20pt}}
%\titleformat{\chapter}[hang]{\Huge\bfseries}{\thechapter .\hspace{0.1cm}}{0pt}{\Huge\bfseries}



\bibliographystyle{ieeetr}

\definecolor{red}{rgb}{1,0,0}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%---- MACROS ----
\newcommand {\mb}[1]{\mathbf{#1}}
\newcommand {\h}{\mathcal{H}}
\newcommand {\p}{\phi}
\newcommand {\px}{\phi(\mathbf{x})}
\newcommand {\pk}{\phi(\mathbf{k})}

\newcommand {\ix}{\int d^d\mathbf{x}}
\newcommand {\sk}{\sum_\mathbf{k}}

\newcommand {\vk}{\mathbf{k}}
\newcommand {\vx}{\mathbf{x}}
\newcommand {\vy}{\mathbf{y}}
\newcommand {\vn}{\mathbf{n}}
\newcommand {\vvr}{\mathbf{r}}

\newcommand {\et}{{\it et al.}~}

\newcommand {\hs}[1]{\hspace{#1cm}}
\newcommand {\vs}[1]{\vspace{#1cm}}

\newcommand{\be}{\begin{equation}}
\newcommand{\ee}{\end{equation}}
\newcommand{\bea}{\begin{eqnarray}}
\newcommand{\eea}{\end{eqnarray}}
\newcommand{\bc}{\begin{center}}
\newcommand{\ec}{\end{center}}
\newcommand{\bfig}{\begin{figure}}
\newcommand{\efig}{\end{figure}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



     

\begin{document}
 
 %\includegraphics{br.png}

\title{{\huge Projeto de Data Science e Machine Learning LCCNEW-Brasil} \\ 
\vspace{1cm} Soluções inteligentes para causas sistemáticas de acidentes de trânsito }

\author{\Large Data Scientists \\\large Sob orientação da distribuição de probabilidades}


\maketitle


\begin{abstract}

{\bf Informações básicas}\\\\

  SCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCS
 
\end{abstract}

\begingroup
\let\clearpage\relax

\section{Introdução}
SCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCS
SCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCS
SCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCS
SCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSCSSCSCSCSCSCS



%%
%%%%%%
%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%
%%%%%%
%%
\endgroup

\bibliography{}

%\newpage
%
%
%
\end{document}
